有無人今晚想去紅磡追星!!!!

去啦巴打唔好衝立法會啊 唔想再見到有人被捕 去追星啦